修例風波：美國白宮法律顧問正審視香港人權法案

修例風波：美國白宮法律顧問正審視香港人權法案

外界關注美國總統特朗普對《香港人權與民主法案》的取態，白宮國家貿易委員會主任納瓦羅周日（24日）表示，白宮法律顧問正審視法案，但無透露特朗普會否簽署。

納瓦羅接受美國霍士商業頻道訪問時說：「正展開相關程序，法案需要通過白宮法律顧問。總統上周五（22日）曾就這情況雄辯地表態，所以看看將會發生甚麼事，這將是總統的決定。」若果特朗普選擇不簽署及不行使否決權，法案下月3日將會自動成法。

美國國會兩院日前大比數通過《香港人權與民主法案》，之後把法案送交白宮讓特朗普審視。中國對美國國會通過法案表達強烈不滿，要求美方採取措施阻止法案成法。

？？

又險簽？

華文報最重要一句 : "無透露特朗普會否簽署"

侵開始露底

簽啦仆街 審佢老母咩 過撚左先黎審?

應該拖時間啫⋯⋯希望

本身trump條牆頭友就同中國deal左唔理香港
但兩會想拎歷史光環拋個波比佢
say yes就徹底同中國反面
say no就比人批評唔理人權
只可以乜都唔做等3號自動生效然後同中國講
拿 我無插手過香港問題 係議會搞出黎

動筆未

識挽一定係唔簽
美國係民主國家
國會一致通過
姐係全國同意反支共
如果侵5簽
反彈力一定更大
好似NBA咁
其實silver跪
對我地先最好

Btw
有個韓星跪咗
韓國戰線應該發下火

有民意支持都唔簽
抵比人彈核

push

撚狗之王

唔簽咪等一排自動生效

唔洗簽唔洗否決
兩邊都唔得失

等，3號好快姐

兩院都高票通過 trump唔簽既話 最多咪都係拖多一陣

侵侵可能會否決同將會方案退還眾議院, 不過係要求國會加辣

侵尋求自己最大利益